一個風和日麗嘅早上，你身上一蚊都無，一個賣旗婆婆笑意盈盈咁拿住貼紙貼上你膊頭，而你身上只有八達通，你會？

「唔洗啦，俾返你。」

多謝

拎呀婆塊西當八達通咁係咁嘟
嘟到佢流m為止

回復青春

放八達通喺佢額頭，發出"嘟"一聲

去7仔嘟份報紙同阿婆講值8蚊㗎，跟住逐張摺細或者撕碎塞入個錢袋

貼個貼紙去呀婆到然後同佢講番多謝

貼紙又唔洗錢

一個地鐵站出口幾個圍住 有d仲向等巴士既人埋手 真係痴線

賣旗真係好撚煩

Meet尻d阿婆手臂，得佢we wa鬼叫

打死個呀婆

有乜好諗。。。
無錢咪直接抆落嚟比返佢囉
打劫呀而家？

後生仔 幫婆婆買G旗呀

非禮呀婆

個啊婆會伸出一部八達通機俾你

奶佢個閪 走開

屌佢個閪先岩

咁撚堅 抵俾佢

痴線

用張八達通大把大把摑落佢度